聽講00後爭取緊既係融合，唔係獨立

有冇00後可以表示下？

屌又黎分化
連source 都冇

又分化我地05後